係新界西做緊野嘅人即刻同我去避雨

天水圍落到啪啪聲

中環金鐘直頭由朝啪到晚添